\def\oTUM#1{%
\dimen1=#1\dimen1=.1143\dimen1
\dimen2=#1\dimen2=.419\dimen2
\dimen3=#1\dimen3=.0857\dimen3
\dimen0=#1\dimen0=.018\dimen0
\dimen4=\dimen1\advance\dimen4 by-\dimen0
\setbox1=\vbox{\hrule width\dimen0 height\dimen4 depth0pt}
\advance\dimen4 by\dimen2
\setbox8=\vbox{\hrule width\dimen0 height\dimen4 depth0pt}
\advance\dimen4 by-\dimen2\advance\dimen4 by-\dimen0
\setbox4=\vbox{\hrule width\dimen4 height\dimen0 depth0pt}
\advance\dimen4 by\dimen1\advance\dimen4 by\dimen3
\setbox6=\vbox{\hrule width\dimen4 height\dimen0 depth0pt}
\advance\dimen4 by\dimen3\advance\dimen4 by\dimen0
\setbox9=\vbox{\hrule width\dimen4 height\dimen0 depth0pt}
\advance\dimen4 by\dimen1
\setbox7=\vbox{\hrule width\dimen4 height\dimen0 depth0pt}
\dimen4=\dimen3
\setbox5=\vbox{\hrule width\dimen4 height\dimen0 depth0pt}
\advance\dimen4 by-\dimen0
\setbox2=\vbox{\hrule width\dimen4 height\dimen0 depth0pt}
\dimen4=\dimen2\advance\dimen4 by\dimen0
\setbox3=\vbox{\hrule width\dimen0 height\dimen4 depth0pt}
\setbox0=\vbox{\hbox{\box9\lower\dimen2\copy3\lower\dimen2\copy5
\lower\dimen2\copy3\box7}\kern-\dimen2\nointerlineskip
\hbox{\raise\dimen2\box1\raise\dimen2\box2\copy3\copy4\copy3
\raise\dimen2\copy5\copy3\box6\copy3\raise\dimen2\copy5\copy3\copy4\copy3
\raise\dimen2\box5\box3\box4\box8}}
\leavevmode\box0}

\begin{titlepage}
    \begin{center}

%		\vspace*{2\baselineskip}
        \noindent
        \begin{minipage}{2cm}
            \flushleft
            \includegraphics[height=1.5cm]{pics/logo/info.pdf}
        \end{minipage}
        \begin{minipage}{9.0cm}
            \vspace{3mm}
            \sffamily
            \footnotesize
            \textcolor{tumblue}{
                Chair of Robotics, Artificial Intelligence and Real-time Systems\\
                TUM Department of Informatics\\
                Technical University of Munich
            }
        \end{minipage}%
        \hfill
        \begin{minipage}{3cm}
            \flushright
            \includegraphics[height=1cm]{pics/logo/tum.pdf}
        \end{minipage}%
        \vspace{0.8cm}\\
        \textbf{}

        \vspace{1cm}
        { \Large
        This is my fancy Thesis\\ with some very interesting results\\
        }
        \vspace{1cm}
        { \large
        \textbf{FName LName}\\
        }
        \vspace{2cm}
        {
        \centering
        \raggedright
        \normalsize Vollständiger Abdruck der von der Fakultät für Informatik der Technischen Universität München zur Erlangung des akademischen Grades eines\\
        }
        \vspace{4mm}
        { \Large
        \textbf{Doktor der Naturwissenschaften (Dr. rer. nat.)}\\
        }
        \vspace{4mm}
        {
        \raggedright
        \normalsize
        genehmigten Dissertation.\\
        }
        \vspace{1.5cm}


        % Prüfer
        {
        \centering
        \raggedright

        \textbf{Vorsitzender:}\\
        \vspace{2mm}
        \hspace{8mm}Prof. Dr. Alice,\\\hspace{8mm}\hphantom{1. }Technische Universität München\\
        \vspace{2mm}
        \textbf{Pr\"ufende der Dissertation:}\\
        \hspace{8mm}1. Prof. Dr. Bob,\\\hspace{8mm}\hphantom{1. }Technische Universität München\\
        \hspace{8mm}2. Univ.-Prof. Charlie,\\\hspace{8mm}\hphantom{2. }Some other University


        }

        \vfill{}


        % Daten
        {
        \raggedright

        Die Dissertation wurde am XX.XX.20XX bei der Technischen Universit\"at
        M\"unchen eingereicht und durch die {Fakult\"at f\"ur Informatik}
        am XX.XX.20XX angenommen.

        }

    \end{center}
\end{titlepage}
